\problemname{Den roliga målaren}
Efter mycket tänkande kom lilla Storm fram till att amogus är den universiella formen. Han börjar direkt rita upp den
i så kallat "ASCII-art". Efter mycket slit har Storm skapat ett mästerverk. Efter ett väl utfört jobb behöver man
självklart ett gott glas mjölk. När han kommer tillbaka visar det sig att hans katt har ändrat en massa av bokstäverna!
Storm kommer ihåg hur bilden såg ut originellt och vill nu ha din hjälp att räkna ut hur många bokstäver han behöver ändra
för att få tillbaka sin originella amogus.
Du får två stycken $R*C$ stora rutnät, Storms bild just nu och Storms originella bild. Skriv ett program som beräknar
minsta antalet förändringar Storm behöver göra för att få tillbaka den originella bilden.

\section*{Indata}
Den första raden innehåller två heltal: $1\leq R \leq 1000$ och $1 \leq C \leq 1000$ -- antalet rader och kolumner.
Därefter följer $R$ rader, vardera $C$ tecken, som beskriver Storms målning. 
Sedan följer $R$ rader med $C$ tecken som beskriver Storms originella bild. 

\section*{Utdata}
Skriv ut ett heltal -- minsta antalet ändringar Storm behöver göra för att få tillbaka den originella bilden.

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | p{12cm} |}
  \hline
  Grupp & Poängvärde & Gränser \\ \hline
  $1$   & $20$       & $R=1$ och $C=1$ \\ \hline
  $2$   & $30$       & Bilderna består endast av bokstäverna . och \#\\ \hline
  $3$   & $20$       & $R \leq 100$ och $C \leq 100$  \\ \hline
  $4$   & $30$       & Inga ytterligare begränsningar  \\ \hline
\end{tabular}

\section*{Förklaring av exempelfall}
I första exemplet skiljer sig amogusen på 4 ställen: vid bokstäverna O och M. Därmed måste han ändra minst 4 bokstäver.
I andra exemplet skiljer de sig på ett ställe, och han behöver därmed förändra en pixel.